25歲共和黨人當選美國史上最年輕眾議員

25歲的共和黨人科索恩（Madison Cawthorn）擊敗民主黨對手戴維斯（Moe Davis），當選美國聯邦眾議員。這打破了2018年美國民主黨眾議員歐加修-寇蒂茲（Alexandria Ocasio Cortez）以29歲2個月又22天當選的近代最年輕紀錄。

據美國眾議院的紀錄，美國歷史上最年輕眾議員是田納西州的克萊彭（William Charles Cole Claiborne），他在1797年以22歲當選眾議員。

據介紹：25歲的科索恩不僅年輕，還是一個殘疾人，2014年他曾發生車禍，造成身體部分癱瘓。他是一家房地產投資公司老闆，也是位勵志演說家。科索恩是財政保守派，反對墮胎、擁護槍枝，對非法移民採取強硬立場。他在競選網站上形容自己是擁憲的保守派，致力於捍衛使美國偉大的信仰、家庭和自由價值。

又幾型仔喎
不過咁後生就唔行得都幾慘

天菜級，想同佢車震

更正：應該係自1797年之後最後生，未破到記錄

人地得上半身

輪椅白人 vs 同性戀黑人

佢個身型令我諗起力威健身，只練上身，我要落地獄了

連登仔願唔願意同佢交換身體？

世紀矛盾，但得上半身

條撚用得夠啦，啲囡會自動波架啦

騎馬

碌鳩用唔用到?

但係美國+白人+靚仔+前途無可限量

共和黨想增加影響力就搵多啲後生靚仔靚仔, 拉近同後生仔嘅距離

仔都自動波

尋日睇Twitter ，有左膠留言話咁嘅樣似25歲？Nazi standard?你就知白人正常靚仔對佢哋嚟講=Nazi咁滯

啲左膠話佢係nazi

CLS

又可以話共和黨推白人至上主義

唔肯話佢慘
過得充實過大部份人

左膠standard：只要係白人選就已經係racist

好多時, 後生仔認為共和黨太老餅, 跟唔上潮流, 加上左派媒體傳播左膠思想,令佢地普遍抗拒共和黨, 共和黨應該要堅守保守價值觀嘅同時, 培養多啲後生仔, 建立一個年輕有活力嘅形象, 拉近距離, 搶民主黨啲後生仔鐵票, 扭轉係呢一部分嘅劣勢, 咁四年後重有機會力挽狂瀾

美國啲深藍2016年輸咗已經走火入魔 自己一樣搞分化 真係唔明佢哋憑乜屌深紅

而家大家一樣咁瘋狂 講真如果今次democratic再輸or喺法院成功畀republicans推翻結果 我估DC直接變火海都似 佢哋唔可以再等多四年啦

好靚仔
想比佢插

This

其實不論深紅定深藍都一樣，玩極端民粹路線註定搞冧民主體系

佢哋係話republicans等於nazi 真係好誇張

我成日以為傷殘嗰啲一定會係民主黨

大家已經唔想互相尊重 可以點

因為佢唔係黑人啫

但傷殘

屌
我都要落了

傷殘呢樣吸到唔少大愛左膠票

以其人之道

如果講靚仔Josh Hawley冇得輸

反對墮胎、擁護槍枝，對非法移民採取強硬立場

依d先係正常人

1797

22歲

左膠玩禁聲，根本違反言論自由

討論人地條撚用唔用到,做乜鳩

IS GAY

佢呢啲天菜級

可能呢個就係邱吉爾 who knows

慘 要always skip the legs day

你又知？

想被佢攬住黎屌

焗住skip leg day

一齊坐埋喺輪椅ununun

Never skip leg day

你揸車？女人揸車不了

雖然你係男人，但都唔得
我先

利申 紅巴

但侵侵個教育改革仲推唔推行到?

落地獄

遲d有neural link 會行得返

「25歲的科索恩不僅年輕，還是一個殘疾人，2014年他曾發生車禍，造成身體部分癱瘓」
左膠實buy

+埋白人男性=左膠至憎

收皮啦
依家係美國係黑人+智障樣先前途無可限量
當然佢殘障又係有分加

到時成為第一個傷殘總統候選人

左膠濕未

科索恩是財政保守派，反對墮胎、擁護槍枝，對非法移民採取強硬立場。他在競選網站上形容自己是擁憲的保守派，致力於捍衛使美國偉大的信仰、家庭和自由價值。

+埋係白人男性=左膠公敵

完全唔buy republicans係原罪

咁比黑人加智障樣比你 又換唔換

洗乜怕
啲左膠智商水平係話拜登屌佢個女照投
黑人加智障樣可以食左膠on9妹

有得練你估佢唔練？你都癡9線

巴打都好似佢咁大隻

姐係咩黎

佢一定大過我啦 點比

擁護槍枝
點解個寫法咁奇怪
擁護娼妓好似啱文法d

公司嚟
做人工植入晶片 喺神經或者腦

Gay post

從教育入手就太慢，不如培養多啲後生黨員做kol，傳播佢地嘅價值觀，雖然佢地不及荷里活影響力大，但都要盡力增加後生嘅支持者

依家民建聯都係一樣，搵成班後生仔出黎

但同行得番有咩關係

想屌

神經義肢（英語：neuroprosthetics）是指替代人體神經通路受損部分的人工植入裝置。神經義肢通過人工電刺激以引起神經組織的興奮，從而代替受損的神經功能。

運動神經義肢則是以電刺激代替大腦發出神經衝動，以恢復受損的站立、排尿等運動機能。

直接wiki

但唔靚仔唔大隻

好靚仔，濕左
利申：巴

養到貓未

點都好 總之共和黨就撐

未，每日洗緊阿媽腦

民建聯個班好老成

我養到啦 你慢慢洗啦

有d似阿諾

煙幕嚟 一定係

咪係 啲毒撚真係妒火中燒 咁都有得屈

我包起咗呢個，冇幾耐前已經出櫃

真係正

仲有基督徒

因為佢係GOP 咪砌佢Nazi 囉
如果係DEM 我夠膽賭撚班左膠第一個改口話佢係beef cake

係
起碼我冇玩過槍同水上電單車

Schock had a voting record of consistently opposing LGBTQ rights.[5] He came out as gay in March 2020.[6]
咁有趣

嘩

skip咗leg life

深櫃永遠最反同

無用架
左膠主流媒體唔會報
GOP 既白人無論男女 一律屈左racist 先
黑人就會話佢地比白人至上「洗腦」
好似最新上任個最高法院法官 Amy Barrett 就一定屈佢「種族歧視」
但完全唔會提佢有2個領養仔女係黑人

至於最「政治正確」既黑人退役陸軍上尉 John James ( 去過伊拉克服役)
呢D完全無野可以屌就會唔報

左膠一見係GOP 第一下就屌左 「白人至上」先

做乜撚

地產投資老闆

其他非常agger
但點解反對墮胎

好撚型

因為宗教問題
美國福音派基督徒係Pro life

我get美國人宗教呀
但層主話反對墮胎先係"正常人"
想知點解咁睇

跟本白人成功就係歧視係錯

pushput

White privilege

地獄

而家政治正確係完全調返轉歧視白人

個天真係公平

落地獄啦你

心智年輕

聞屎黨：我地有AOC+3

人地叫The Squad

AOC未來美國總統

MSM Big tech表示低賤白人唔應該有人權

佢唔郁得啫，你郁得咪得囉

可以同霍金鬥車